分咗手要幾耐先放得低？

聽人講過一齊咗幾耐就要返同樣嘅時間先可以放得低
咁一齊咗七個月 究竟要幾耐先可以放低晒？

巴打你個故事係點?
我之前個ex一齊左10個月, 而家分左手成年, 自己亦拍緊拖, 但都會掛住ex

要成世

唔算係和平分手
Btw同咗另一個人一齊仲會掛住ex 唔會覺得對唔住依家嘅另一半咩？

分手後係對方提出?
會覺得好對唔住現任, 其實理性話我知 同ex已經無可能, 但會有遺憾

今日比人分手 成晚都訓唔到

係啊 係對方提出+對方對我唔住

我好掛住佢 好想同佢一齊返
但無奈嘅係 佢對我已經死心 心淡 對我好失望

我都試過 唔開心就係到講晒出黎

唉 愛情無分對錯, 我係過來人知道好難捱
可以既就揾樹窿盡情發洩

我同ex分手一年, 心情同差唔多, 昨晚手痕睇下佢近況 已經搞到我訓唔著教
ps明明前一日先同現任女友慶祝完生日, 我真係好仆街

佢對我好好 但一齊嘅時候偏偏我唔識珍惜
第一次係我向佢提出分手 講過1啲傷害性好大嘅說話

今日佢都發覺同我之間以經唔再係以前咁
佢亦都係用返當日 我傷害過佢嘅說話黎同我分手
我已經盡最大努力去挽留 但都唔成功

後尾我得知 佢對我已經唔再鐘意 失望 心死 心淡
對唔住 係我負左你

我好無用 失去先識後悔

分手從來都係無感覺, 唔再鍾意, 失望等等
無論男女, 唔再愛就要分手, 其實都係唔成熟表現

我明知佢下定決心 要離開
佢講得出 大家嘅感覺唔同以前 對我好失望 心淡 心死 呢一番說話 我都知佢唔會再比機會我 天秤座嘅女仔 決定係咁 就唔會變
但我都希望佢會回頭 比多次機會大家
對唔住 又我ff

I know that feel brother.
一年前既我都係日日google雙子座女仔 分手 如何復合etc
搞到自己連返工都無精神, 食飯都無胃口

要痛過先會成長, 我都捱過左, 你都一定得

多謝你